DC沙贊點解冇乜人睇？ 仲有咁多位淨

點解冇人搶飛 好搞笑喎
利申：唔睇

佢個賣相太on9
完

又真係

無主角魅力

岩岩睇完，整體都唔錯，係男主角個樣好似痾屎唔出咁，
早場時段都值得入場

呢D垃圾戲等多一陣明珠930播算啦

你好仆街

冇人睇囉 係要人睇

睇左，當普通戲笑一兩下
完全無睇英雄片既滾動

想二刷不過因為endgame去咗重溫復仇者
一日睇曬內戰同無限之戰